求準確的天氣預報app

ching有冇好推介香港天氣app

我的天文台

準確啊

大交合

1連9日雨垃撚圾

大交合只睇雷達圖像會唔會有雨雲

用windy自己睇啦，有準嘅發咗達啦